［核彈！！！］鄭家純親自示範 教大家點樣舔閪～！！！

CLS！！！

含撚就話啫,奶閪關我咩事

扑野唔舔閪
同食魚唔食面珠墩冇乜分別？

想做個蜜瓜

想借佢個雞屎忽練習

仲諗住入嚟睇新世界嗰個奶林奠

嗰個啲仔女輩做緊

臭閪等我來

sheshe?

鄭家純舔閪好得去邊？

除非瑜伽高手

想奶佢呀

哇